十年河東，十年河西！

香港大勢已去！
基本上香港嘅繁榮都係借番黎
習總其實一直都無要我哋還，
只不過佢都無責任同實力維持香港嘅繁榮！
一個彈丸之地能夠發展成咁已經係奇蹟，
但奇蹟又怎能長久？

只可惜我們生在2017的香港，中國嘅堀起沒我們份，
90, 00後睇住人地發達，完全與自己無關，
昔日嘅繁榮同大國嘅崛起做成強大嘅反差，
壓到香港新一代無法喘氣！
反超前了，但好像什麼也做不到...

回歸二十年了，香港應該何去何從？
究竟我地可以做D 嘜？